nick 點同佢老婆做愛？

個身look 黎look 去 騎佢都唔容易。

ps: 上天好公平，攞走晒手腳，送番條j 同靚老婆比佢。

唔知點解未睇之前係唸起nick young

啲仔女好明顯唔係佢

好撚悶呀 人地點扑野關你撚事咩

人工...

Wrong hole

Ching sick ball

佢有J WO 好似

忍唔住笑左，要下地獄了

之前日本都有個咩五體不滿足
唔單止有老婆，仲瞞住老婆搞三搞四勁多sp

厚德邨既邨民都忍唔住要比正評

女人係鍾意新鮮感GE,同埋好似話佢碌野好撚大抽

ching 有冇考慮做物理學家/數學家

女人真係當佢發音體溫性玩具

張圖有冇十年

女人做主動，當佢自慰棒咁玩

呢張圖真係地獄直航機黎

屌你計完數仲wrong hole

係車笑左出聲

年經

點解咁多人未見過

Looooooooooooooooooooooooooop

又loop又係舊圖

笑撚到我

張圖係我呀公畫既

有無人可以話我知呢個係咩黎？

如果射完繼續劣佢碌鳩射十次會唔會暴斃（無手腳抗拒被劣鳩）

佢條畸形巨撚

真 唔係點解佢啲仔女會有手有腳

點解有咁撚多新會然

果個係乙武洋匡

佢老婆手臂好粗壯 咁都仲要問佢地點做？

火車便當

鎧甲·裝著

CLS

地獄post

入嚟為左睇呢張圖

小兒麻閪腳

呢個係咩玩法

點解佢啲仔女有手有腳 ？
一定唔係佢親生啦 哈哈哈XD

一日loop一次唔悶？

咁多新會員

好搞笑🤣

女上～

畫出嚟嗰位人兄落左地獄未

可行?

我諗起細過個陣睇既AV, 係成個頭塞入去

Cls

正常模式

左右ROLL, 好難騎WO

你唔比老婆自動波騎上去un到完場為止咩？

有冇人搵返之前有巴打改咗張真理之門圖

How do engineers sex

好似ted隻賤熊都好多女溝，女人性癖既野男人唔明

20+係扯左定未扯
佢做咩會扯左比人地摸

點解佢啲仔女咁完整嘅？

入嚟就係專登為咗睇呢張圖

同問

成個post 勁多on9仔 係真係on9
00後

落地獄

你幾歲？讀書讀到咩程度？小學畢業未

頂你個肺

我今年中二啦 13歲 係九龍塘讀

依句笑左

好耐未見過post可以令人爆笑噴飯

笑到hihi
要落地獄了

鼓掛龍舟

屌過閪未

落地獄啦你

Google nugget porn

又回帶

大佬呀 咪甘痴線啦

女上騎咪得
不過好慘，想要一定要有人服侍

正 搖搖板交配大全

全考驗中的耶撚

Nick: Fire in the hole.
Wife: Ah~! Affirmative.

係

啲圖解好專業

d仔冇遺傳到佢優良基因